又有女義士接新祼身搜查!!!

仆佢個街，又爆多單出黎

831 見

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

輸撚硬啦，無人做實事，文宣組幫咗你做文宣做得咁辛苦 你肯唔肯開個twitter 幫佢地？

推

班仆街POPo一堆垃圾

PUSH

屌你老母黑警落地獄

屌

黑警死全家

屌你老母又一單成班垃圾

支持王小姐同所有勇敢指證警渣嘅人
你哋保護咗好多其他人

Push